給香港三萬個媽媽說對不起…

我屌你啊，生左舊乜撚野出黎

望望望，推正經post啦